【文宣組】入一入嚟！煮重中共米，同國際社會備案！

隔離好多post都講過，「焦土行動」計劃聽日無差別攻擊藍絲，唔理同路人定鬼，會唔會燒山無差別攻擊都好，

唔係割席，但係一定要入晒中共數：

連登同Twitter 已有「分析」點解會係中共搞出嚟，自己睇，幫手推：

中共懷疑係香港策動911恐怖襲擊嘅證據

記住記住tag埋外國媒體，CNN呢啲唔少得！！

另外，唔該大家喺各大平台寫一寫點解9.11香港「恐襲」會係中共策劃搞散場運動：
整體上就係咁：
1）香港人過去幾日先努力爭取美國支持，點會轉個頭喺美國國殤搞事？難道示威者唔想美國幫手通過民主及人權法案？

2）黨媒一早就開始大肆宣傳，好似驚人唔知咁，用美國911做background引起美國佬輿論。如果唔係佢哋計劃嘅，點會一早宣傳定？會等佢發生咗再大大力攻擊示威者啦，所以有可能係共產黨自編自導自演

3）示威者一向係對準政權、警權，絕無作出任何無差別攻擊。相反，無差別攻擊一向係共產黨喺呢場運動嘅伎倆，7.21縱容元朗白衣人，8.31警察無差別攻擊市民，所以今次9.11無差別攻擊市民嘅謠言好可能係共產黨重施故技

4）9月1日中共喉舌曾經話月圓之夜就係示威停止之時。月圓就係9月13中秋節，同所計畫嘅9月11恐襲不謀而合... 應該係中共自編自導自演一場恐襲，引發國際輿論反彈，孤立國際對香港嘅援助，繼而令到今次運動結束

5）最唔想人權法案通過嘅係邊個？係中共！9月11吹風搞咁多野出嚟，目的就係挑撥港美關係，令到美國唔再幫香港通過法案

隨便揀一個，寫中英文放上Twitter！

文宣一定要做好，同國際社會備定案，順便講係中共策略！！

文宣請幫手
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察

2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話

3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

推
P牌仔推唔郁
麻煩幫幫手

推

多謝巴打幫手推

有Twitter嘅手足們快啲寫返少少野！

push

P牌仔無力推，幫幫手